太古健身JJ

有冇太古p記巴打一齊做占占
順便教下我點做占

而家個場多唔多gay佬

去左幾日 有一個似似地
好多教練係度做埋一份搞到冇機用

平閒7點到收鋪 舉鐵個埋 逼到企都無位

我放飯12點左右去都算接受到 但都好多人
每種機又得一部

留名一齊做